免費休息

推

【好鄰舍青少年短期住宿服務】

【好鄰舍青少年短期住宿服務】
(最後更新: 2019.10.30)

如果你近來因社會事件而無家可歸, 需要短期住宿, 請聯絡申請，我地有80多間屋，由admin會做配對服務，請耐心等候:

telegram @gateway008

如非常緊急, 請致電 (記得是打電話, 非 whatsapp) 6077 0032 陳凱興傳道

***雖然本會已經核實屋主身分, 請申請者亦不要談及發夢過程***

如你想加入成為提供服務家庭, 歡迎 TG @gateway008